挑戰十連推

0

1

2

3

4

?

.

？

..

戈

...

崇

....

心

回覆速度太快，請稍候再試

有

回覆速度太快了，請稍候再試

不

他人是否需要

他們的世界紀錄

他人是否需要更多意見

他們的世界紀錄保持不變！你

樓豬可唔可以唔好再喺到seek attention你知唔知自己咁樣做真係好核突，你都係想有人關心你注意你姐，直率啲直接啲唔得咩，最憎就係你呢種人

在一起是緣分吧、

在野黨、在野黨、在一起

樓主呢 輸左？

做你嘅writing啦咁多嘢講

樓卡呢？輸左？

樓主呢？輸左

一早輸咗